WHO都已經宣佈左武肺大流行 東華仲咁樣到底有冇重視過人命

屌你老母傻撚咗？
確診人數每日都send定嘅時候
你要人3月23號起逐步開始返lab session?
你間學校有幾多科係medical related你唔係唔知
仲大膽到斷言4月6號就一定開到學
咁出格嘅做法地球已經唔再係HKU領先
含撚啦屌你老母垃圾紅底學校

全校死清光啊

香港九龍新界冇得避

東華學生(香港孤兒)

推
呢間不得了

其他學校都唔夠膽咁進取
東華真係無條件信任政府

以前已經打壓學生㗎啦而家仲離譜
直頭唔理大家嘅性命安全

Push

可唔可以幫手推

唔好以為唔關你哋事 有一間開咗個頭提早復課 因為破窗效應其他都會跟着嚟 到時候大家攬住一齊死 成個社會都係肺炎人

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

預計70%人口受感染啊屌你個西

港大宣布左唔洗再返學啦

香港又唔係得你一間同埋彈弓手呢啲嘢真係唔少見

死人呀屌你老母

抗疫炮灰 東華學院

東華學院真係比狗讀

可憐下我哋

班高層有冇腦

佢地唔會諗到班學生返學係要戴口罩返

萬一個學生唔夠口罩

咁佢係咪食得屎？

係全部都食得屎 佢哋個canteen豆零咁細粒咁密集
佢哋只係唔想俾人講俾人要求退學費

幫手推啊!!!!!!!就死啦啲學生

推

好多謝你幫手推
叫做救緊我哋一命

推呀 當學生係咩嘢

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

我愛大家如果個個都可以咁重視學生就好

push

wtf

裝修

吾城都係

都唔使裝修已經破破爛爛
完全唔係一間院校嘅樣

仆街真係香港孤兒
抗疫炮灰 東華學院

戴咗頭盔寫住 tentatively planned

Real我都唔想死住

777：復工！

推 女朋友讀呢間

佢次次release到一個確實日期即係話佢哋已經準備好
只不過帶頭盔 但係lab session就一定繼續
仲要間校舍喺旺角呢啲人口密集地方
成班都冚家剷

希望佢早日畢業脱離苦海

垃圾紅底學校 學生殘過地底泥

p牌推唔撚到

我哋準備復活因為已經死咗

Poly都唔洗返了

有心就得

東華孤兒仔大家就算唔使返學都唔好唔要我地

搵su搞罷課

最廢who
搞到 沙士+愛滋 變成流感級數全球大流行

全世界人肺功能直接減min 30%, 全球平均壽命減幾十年
經濟文化損失無限

奶共奶到變星球級災難 支那人同呢條黑鬼俾天收

天 滅 中 共

我哋學校任何組織都好縮骨乜都唔做
就連啲學生都係 唔太敢講野
我今年fm 講嘢冇人理

罷課啦

全黨死清光啊屌你老母

輕輕一推
前學生 已quit

講經 佢哋將正式開個會就算但其實乜都傾唔到
組織完之後個個都只會獨善其身
但係唔願意罷課

你就好脫離苦海
我讀嗰科太吸引

咁冇人幫到你地

圍城當初話睇樹大安排

我盡力做

地球是樹仁大學領先？

係咪mlt?

係東華讀書真係命都冇
聽啲fd 講 話早前8 9 月旺角戰鬥周街狗個排 仲要學生繼續番

巴打加油

你問我唔係呀不過我費事自爆唔講
我讀神科

係呀痴撚線公司 10一二月嗰排成個旺角都係催淚彈味

Pushh 表示final year將要番去做fyp了

係咪3月23號果批
其實我覺得成間學校最撚戇鳩係要人做義工
屌你老母俾咗錢你仲好似免費俾我哋讀書咁
要我地滿足某啲不必要條件先可以畢業

但佢叫人5月返去present FYP

Sor 係唔撚會
HKU一早講左成個sem online

你東華仔低賤你死你事
拎黎做白老鼠試下會唔會大爆發都好合理

我哋都要返去考筆試

好唔開心變咗炮灰

東大有神科咩
你咪玩啦 5寶

推 垃撚圾學校
讀asso都咪撚讀佢

推 好明白你

仆佢個街，
On能九架，
俾佢做開咗個頭

唔係 但都差唔多
最崩潰係我地最後一個sem 比佢玩死
仲諗住差唔多可以離開東華
結果

放心一定唔會有學生敢罷課/搞事
個牌大於一切
計我話最好再早d復課 到時幾百人奶野上頭版都幾正

洗唔洗defer

Hku之前都係話3月尾復課，我心諗你肯定復到課先算啦
之後又變咗全sem online teaching

隨時要

個hall又唔係大 平時exam啲人都係咁咳 呢個時期仲要返去考真係搵命搏 特別係間野收咁撚多NDS

你咩科？

on撚9肯定為左慳返準備網上課堂嘅功夫或者唔想補課所以就迫啲學生返去啦

推 呢間學店不嬲當學生死

東華的神科
全校最高貴

唔係度自爆啦

呢個真 嗰陣時以為符碌上到好船
早知攞其他offer

BU仲講緊停課至另行通知嗰陣樹仁已經宣布唔洗再返

真 成班人等住個牌食飯

儲齊義工時數未

屌你老味有次搭lift成lift都講普通話

唔想俾人退到學費

儲左啦 但係啲college seminar

退乜撚嘢學費，佢撚會退

之前十一月停課話要用 sembreak 補，仲要交返一個 sem 學費，根本成間嘢運作食左屎咁

利申：原學生，九月已退學，好彩走得快

幫手推！！！

我都淨係聽左兩個

好似話物治呢啲東華自己既醫院會請番

得個知姐 無打算起你底

係呀包搵食 唔餓死我嗰時就係因為咁先自己沖左去
不過有機會都係想開診所

我個兩個仲要已經係online版
所以淨番個兩個唔知點算

等價交換黎
好好聽從東華既指揮啦

總之唔係nursing

唔意外 垃圾學校

咁都唔係物治 職治 放射個堆
但唔係呢堆 點解你當初入東華

屌你老母好撚後悔早知去讀傳理好過

真呢三個加埋護理我覺得係唯一入東華嘅價值

東華物治師資點
呢間野poly老翻黎

都係個句 有牌嘛

Ok sad

幫手推

MLS?

CHEM科取消所有lab
暑假補返lab，但唔計分，可以唔上

主科professor來自poly
大部份我都覺得OK 不過唔知Poly點樣
都會嘗試掉我哋去其他學校睇下

U r rubbish

笑死呢個師兄我次次見親佢開東華post都冇人理佢

咁得啦 起碼師資跟貼poly

佢多數比連登仔當出氣袋恥笑圍屌

夠啦夠啦

暫時都唔敢亂黎啦
第一屆畢業嗰啲要比政府睇究竟夠唔夠quality

唔怪得知第一句衝入嚟咁樣同我講

所以我循例第一句都屌佢垃圾先

好過唔留言下次我開Post你都過嚟屌一屌我先
當你幫手推 唔准開不推文

建造業議會高等文憑下星期一都開學啦，葵涌，上水，九龍灣，哎

利申 hku

白老鼠都有佢既存在價值

最緊要屌東華

正式宣佈東華學院係真香港一大

屌 你收嗲啦

你哋唔夠我哋勤力已經落後左我哋
停課啦柒頭

開學啦~

測試香港防疫工作

體諒下佢細個撼親個頭

你P牌仔推條毛咩

Premium member ah
東大仔

你哋會唔會瘋狂嘈交跟住擦出愛火花

純粹恥笑下佢

東大呢啲垃圾學校 早走早著啦

唔得嘅唔得嘅搵食啊

連鯨大都唔洗了

P牌仔扮hku

當初我就喺咁唸，呢家走咗個人都舒爽啲，無後悔過

HKU有咩好扮
你東大仔都唔知咩思想

東京大學

TG炮灰 東華學院

垃圾學校都唔將你地安全放在眼內
9成9你地中招 學校都唔會負責 而係覺得你地防疫措施唔夠

真 次次都硬食

Rip

痴撚線讀醫療多嘅學校連口罩都唔幫手訂

你師兄果然on99

係咪痴撚線?
你地有冇su比信去屌7佢地?

我哋已經唔知幾多年冇su
今年先啱啱有返一個su 上任
但係佢哋都係俾人屌到仆街應該都係唔做嘢

可能同我一樣都係fm

如果你地冇口罩咁真係返去攬炒
做學生做到咁低賤 值得咩

咁都要做，就算得你一個都要send email
最緊要叫埋班同學，班契弟唔屌就當無事發生
我都有朋友讀東華，會叫埋佢幫手send

真諗緊要唔要打個draft出嚟全部一齊send

得一個人好容易俾人秋後算帳

係呀 睇tg仲見到有同學仔返返下學都未到學校比狗塔咗on99 塔嘅原因唔知啦但後生就係罪 可能只係書包入面放咗個口罩以防萬一廢事啲狗發作亂射野先戴上面擋一擋 即刻冇乜用都叫有啲遮掩
雖然個日有3罷仲打算返學都唔想幫被咬同學講說話 但學校個日晏就先出email話個日停課根本行政上都好on9

佢開學果度都冇話一定，tentative

垃圾學校

oh先啱啱睇到pinned message，sor

呢啲email唔會算到你帳，放心
利申:宿舍話接收大陸人我單拖reply個email屌7佢

U what school

唔緊要

佢地今日出左questionnaires 喎 希望佢哋係攞完民意去同學校反映

非三大
但總之咩school都會照講
希望香港學生學識唔好怕事

capstone 結果咪on99 成組一齊翻kp

咩係東華 未聽過

幫推下

唔好聽 唔好知
最緊要叫人千奇咪撚入

填左 但真係不抱太大希望
0 bargaining power

Push 心態正確

買棺材的

女乳漢條仆街好似就走

繼續推

下年唔知去邊間呀嗎

去 OU 做副校

Help push

一入東華一世東華
你估醫院到有人睇得起你咩
神科乜都假

雖然我唔明點解啲人入東華都唔搏下Retake 或者 asshole 入返UGC 醫護科 不過自己小心啲命仔緊要過GPA

其實radiography nursing 呢啲佢哋grad咗真係有得同UGC嘅鬥咩

校長退休都搞D咁嘅嘢東大人幾時先團結啊
日日Secret互相屌就最叻

信政治

唔係點樣做第一學府

垃圾東華學店
間野試過俾咗conditional offer ，
但臨考DSE前 同人講要收返個offer

啲高層係咪有病

其實啲公司開撚哂工

不如冷靜啲先...其實個lab有得比你簡返唔返
4月頭復課我估佢到時都會推遲架啦

Registry答覆係一係你就返lab 一係你選擇唔返到時等再有呢個course既時候先再補返lab ，變相defer

唔開學無人交學費佢哋食屎呀

乜撚嘢武肺
學埋晒支那啲衰嘢

我今年join，決定左quit, 一齊quit啦

原來係咁 冇留意到

Nur人手勁緊張 東華grad可能冇差過人
但RT同化驗就算得Poly同東華有得讀
醫院人手都開始飽和 家陣先讀yr1真心已經太遲
樓主Yr1仔唔好俾Prof氹下就以為grad完就無敵得㗎面對現實吧啦

你講嗰兩樣都唔係我嗰科

好慘啊.....

TWC nursing D人超醒
又識做人

何以見得

利申：唔係TWC
見過
佢哋LONG CON好似係自己1個出WARD
好抽得

膠層一陣又話「有幾多個個案中武肺返唔到學？」

咪撚on9啦，東華學生，個email前幾日出嘅，WHO琴日先宣布大流行，你不如攞一個月前嘅email出黎講啊笨，雖然我都好唔鍾意東華，當係無必要咁做

推 慘

呢啲就真係紅到發黑

乜撚嘢前幾日11號宣佈左
10號出email 到而家都仲未撤回決定
今日仲有Professor諮詢緊返到去之後時間點樣調
你唔喺度讀你講閪咩

係因為呢個email係文本證據先cap呢個出嚟咋

唔好捐錢俾佢

成個社會都冇機構重視人命
反正員工中招可以再請過，繼續營業fatfat

交學費嘅客人

777要放棄黎緊2代香港後生仔, 梗係由藍紅機構做起

一齊向錢看

高層決策者死清光喇
學生和中下層無辜喎

袁國勇都講復課
成班友都吹風
推啲高校、中學生去疫症戰場

依家全球大流行啊屌 仲抱着僥倖心態諗住香港唔會有時成班都痴撚線

東華員工都係一樣
活動繼續搞
工繼續返

人地打份工叫有得揀咩

仲有呢D

輕輕一推

得兩棟爛溶溶嘅campus 出埋晒啲垃圾policy
仲話想升做大學

真佢哋係連Ive VTC嘅配套都追唔上

難聽啲講中學都不如 次次返學經過九華都覺得東華好垃圾